坂道46系囡囡貼圖區(4) 乃木欅紅白共演

↑欅．乃木代表

友香molala笑人

友香

ですが！なんと！

泥膠

正！

又錄影又cap圖 兩個mon都唔掂

agger

新歌好聽 茜茜好靚

變咗平假欅最後鞠躬

暫時無咩Feel

Same

根本係開俾neru

剩係井口已經趕走哂啲客

真

唔搵我食

神cap

收到友香叫我入黎留名

轉推大佬

以為你講Neru

你睇完井口應該會嘔

笑返

❤️❤️❤️

ひーまーわーりーのーたーねーをーもってーきーたー

我有少少愛上咗由依嘅笑容

留名

由依笑容世界第一

屌你老母

忍咗好耐牛屎妹

靚女可愛活潑葵

欅坂46 けやき坂46 欅＆けやき坂組「W-KEYAKIZAKAの詩」

欅坂46、初ワンマンに感無量の涙 2日間3公演で2万7000人が熱狂

最尾一張笑jor

偽毒夜晚出哂街

法唔法國屎煩好正

【欅坂46】ハライチ澤部佑が元気に歌う井口眞緒の後ろに映り込むｗｗｗ【初ワンマンライブ in 有明コロシアム】

右面係狩野英孝

不了

【欅坂46】12/30放送 日テレ「ダマされた大賞2016」予告CMにセゾン衣装を着た欅ちゃんが！すずもんの顔芸出そうだなｗ

顔芸

「UTB」(アップトゥボーイ)編集部 ‏@wani_UTB
欅坂初ワンマン、無事終了！ MCを見事勤め上げたゆっかーの涙に思わずもらい泣きしそうになりました。打って変わって発売中の『UTB Vol.250』では10P笑いっぱなしの #菅井友香 が満載！ 見ているこちらが幸せな気持ちになってくるソログラビアをお見逃しなく。#欅坂46

屌你點解可以成間甜品舖張張台都係毒撚

真真偽毒

buffet>甜品>_ _ _

時鐘

由依

Mキャラ

我友香

我都係同條佬食咋

上面嗰啲執咗佢啦

不了 U MK Jai

屌打今泉

小林由依世界第一

你個名

me S

你夠推平仔啦

啜啜

都幾貴吓

又係易呃既女仔

我愛友香

收膠

法國肥ru啲肉去哂對手到

夕陽1/3 既振り好撚q 我戀愛了

呢段型爆
係到行路個樣好chok

啲眼神好似當隔離啲fans無到

一開頭覺得隻歌鳩，聽聽下睇埋mv上晒腦

欅坂46 初ワンマンライブ 今後ライブで挑戦したいこと めざましテレビ ZIP! 2016-12-26

今後ライブでなってみたいものは

守屋茜
鳥になりたい

菅井友香
馬になって登場してみたい

佢啲solo歌其實幾怪雞

ねる對腳係咪p過

risa影硬照真係好靚

你講邊個先

啱啱先睇到

咁幼

ペーちゃんかわいい

唔P點出街

禾愛上咗由依了

新飯唔識 邊個黎

cls 認唔到我細奶

釣起肥ru應該會斷線

P左對手就真🙄

友香拎左啲QJ未

未運到

脾仔

得我真毒在家留守

堂本班底啲和音真是做得好好

我覺得編曲上欅詩洗腦好多

法國呢邊手足好高汁
無人推Sleeping Dog

肥米正過Sleeping Dog好多

( Show Blocked User - 守屋茜 )

移去2ch去算了

neru禾sp

成日蝦綻仔

決定嬲真真三日

呢堆掃得令啲

矛呀 邊有蝦佢

好想同佢一齊喺Live瘋狂漏口講錯嘢

友香係邊成日搵到啲高汁掃圖

個個都識搵

大波波又qq,駁唔到

我用呢個

me要高汁 普通既係鬼都識

歌も上手いし

明明呢集唱得咁好聽
但係永遠一講唱歌好聽既MB淨係會講小林今泉

就算搵倒多數都要執

呢set我知係邊搵
又時搵到有超大圖不過條友掃唔齊

for example

太大張連紙啲纖維都見倒

係

btw where get it

友香bb

我知道有條友掃超大圖但成日比人bam

睇多次全場 大滿足

係開個apps拎雜誌圖 但幾低汁下

我條女呀

法國呢幾日放假唔見丈丈 肯定出咗去食女

真真刀是偽毒

今日先再重睇多次

下

yes he real fake toxic

我強吻你

我係雪鳩

瘋了 瘋了 都已經瘋了

gays

菅井様加左好多分

艾加 有靚女係面前喊真係

真係好似粽...

FEEL到佢對欅既愛 (可能我錯 )
但都動搖唔到首推既地位

?

你推邊個

平手豬囉

This Ching High juice

咪搞禾主人

條帶 好似包住隻粽咁

雞即係雞 你根本就唔識做人

Boxing Day 拆禮物

你唔做雞我邊有錢呀？我冇錢點養你呀？

真真係咪一諗到就快要返工巧不安

又係時候用返呢張提升佳佳同ベリサ身價

橙 做雞做咗三年

留意到首推平豬既都比較高汁

唔好再講呀

細路你講咩呀 隻揪呀

安慰喊既女仔我巧在行
友香b即管喊啦

今次好多mc都係由大小姐講
唔通佢會做到隊長？

冇隊長制

可能輪住做/知佢講得所以比佢講(佢喊搞到疾唔計)

食女獸

佢地分哂工架
倒如 叫人圓陣多數都茜女人
講野就大小姐

撞車

覺得佢地啲舞成日要咁高合作性
仲未有一次好大失誤出嚟
已經好勁

其實唔難

轉推係咪留咗一本QJ比我

唔知你同綻仔典
剩低嗰本係楽天特典黎

M-ON! SPECIAL 欅坂46

11/30(水)に3枚目のシングルを発売することが決まった、欅坂46。シングル発売の度にオンエアしてきた「M-ON! SPECIAL 欅坂46」も、早くも第三弾！まだ知られていない彼女たちの素顔に、今回もエムオン!のカメラが迫ります！

放送日時
初回放送： 2016/12/27(火) 18:30〜19:00

待機

又出哂街

我要

特典都係比綻仔啦

可能中まなか喎

特典畀禾

ポストカード就算啦

你邊張都啱

而家係買postcard 送書

就咁書要唔要

？

求其俾張你

好長

●6.青空が違う
最初、茜と愛佳がチューしたからびっくりして後から聞いたらしてないそう。

postcard 其實點收藏

綻仔連書都冇買咪比埋佢好似係

扮Member字跡 自己寫畀自己 之後寄返屋企

最後本書冇人收留嘅就要咗佢

寄畀member

？

丈丈居然會貼西野同玲香以外嘅人

臭腩
不了

貼比真真你睇jar

Nana係我條女啊！

怪怪地

唔明點解未央同肥嘢都咁鍾意牛屎妹

睇完blt 3期
果然唔豬既我唔推

秋元 相樂

Notty真係慘 明明唱歌咁好聽都要企寶寶個護法位唱歌

假期最後一日夜媽媽都仲有好多mk妹

睇Blog圖
向井都幾豬下

幾圓 但唔算樣衰 起馬好樣過2016小儀

手足 下次可以Cut剩平囝

2016小儀 ？

做人要大量d架
最多當睇唔到 人肉Filter

靚..

兩個大佬 係邊拎其實

小石要囉 你中左neru特典賣比我就得
我去到日本再自己搵QJ 都ok

樂天個本無neru

拎左手 好正

上面個張post card決定燒左去都唔益真真

btw 個月曆有寫哂邊個mb生日 好正

友香幾時得閒同me交收張揸槍neru

食屎狗

唔駛急喎 我又唔會放出去

做乜鳩

友香好波

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

第一眼認錯係由依

由依冇哨牙 對眼有神d

時間をみつけてはMCを考えてくれているゆっかー。
こっそり後ろから撮りました。

いつもありがとう。

月月

動態崩

攪邊科？

係公司睇到TWITTER果陣笑左出黎

忙撚到閪咁

屌你老婆

咪搞我兩個老婆

🐔🐔

下
你咪搞右邊啦好嘛

雞都爭

我內子

相樂完全被比下去

企開啲啦

真真幾時推呢個香香？

第一日睇櫸就有睇
係名次未高過茜姐

cls

法國友香大佬啲gif岩埋我丁

Jed thanks

呢個髮型一般

似番個女仔姐

睇慣呢個頭

茜女人都唔知排咗去邊

佢一咁梳睇落至少大2年

禾平囝就嚟被玩殘

個show連跳3隻主打歌
跳完出晒汗

心諗 做童工真係慘

欅坂46、長濱ねる含む“21人”で「サイレントマジョリティー」披露へ TAKAHIROと入念に振付チェック＜紅白リハ2日目＞

負心漢

害羞

專登排番長濱落去

呢個已經係型既level

好鍾意呢隻豬，側邊有條野

佢啲眼神真係好型

後面成班都唔係好笑
連栗子都係咁

やだ~

食哂兩家茶飯 有neru嘅sm就唔係sm啦屌 營運on9

食屎狗營運

營運不嬲偏心neru

欅坂46、21人で「サイレントマジョリティー」歌唱【紅白リハ2日日】

十卜ching

真
運營食屎狗

呢排操鐵人咁操 點笑得出

好鍾意呢隻平豬

綻仔係隔離孤軍奮戰

葉問一打十

一個屌十個

若月巴黎到有理性討論

若月巴暗串你喎

🍊

串我還串我 佢串得有道理我無所謂 起碼係理性討論
都係唔同飯唔同意見姐

新飯留名
到左貨

流m又離間手足感情

邊撚個流m

其實本野識日文當睇書會好啲
如果當為咗poster有啲唔抵

等左ching好耐

第一日知咩

都係既
利申唔識日文

🐙

啲書應該要等到下年

等你放特典比me牙

― 司会の方とお話しましたか？どうでしたでしょうか？相葉（雅紀）さんと武田（真一）さんと有村（架純）さん。何か言われました？

菅井：ずっと見ていた方々だったので本当にまず実在されているんだなって。

一同：（笑）

菅井：ちょっとびっくりしてとても緊張してしまったんですけど、頑張ってねと優しく声をかけてくださってすごく励まされました。

法國好多人蝦鳩Neru

唔識日文+1
本乃木坂物語睇得1/3

yes你條仆街帶起先

n2又串

咁識唔識找數呀

關我撚事

片:

欅坂46から宇野常寛へクリスマスプレゼント スッキリ!! 2016-12-29

賣晒萌

【欅坂46】欅ちゃんの結成当時の身長と現在の身長を比べてみた結果ｗｗｗｗｗｗ

ずみ 154 →152
むー 152.5
オダ 161.1
もな 165 →167.5
菅井 163 → 165
てち 160 → 164
理佐 163 →168

短身矮腳

點會有人矮咗

反而理佐一年高5

報大數
一年高5唔出奇

12/29 24:30～25:30 テレビ東京「乃木坂工事中SP 乃木坂46＆欅坂46合同忘年会！」

待機

今晚？

冇錯就開始

做緊喇

上村

小號

吹親都咁有特色

啱啱先返到屋企牙

土田識跳

真飯

你係邊到睇快咁多

見過有傻仔唱K跳

米谷

撚屌

中圈マネキン

主持係咁食

主持係咁鳩叫

がんばれ~

收嗲啦臭雞

要等到下年1月8日

好悶

廣告多到…

澤部慘

矛人理寶寶生日

介紹返，我女朋友

兩邊刀是寶寶生日topic

送帽比你ok?

真真又搞禾條女

你條女係關關

不了 畀今泉ゆい你 咪搞小林ゆい OK？

明晚終於可以同女女飲酒

關關你嘅 小林我嘅

sor me唔是波控 今泉不了

不了 由依同茜都是我嘅

咁我要平手豬

加拿大

禾奶

成班痴漢

是日金句： 有neru嘅sm就唔係sm啦屌

又hey0

Ching你搵尾關啦

夠精警

女王大人

哈比人

駁唔到

偽毒食屎狗

事實證明Neru飯巧低汁

食buffet 啪啪啪

酒店食完上房做運動

射波

same as u

有無人想收留呢本野 原價放連poster

原價?

日拍炒到咩

當平手高到170個陣有幾多人棄推

關咩事

廁哥之前都推平囝架

変態おじさん

飲完酒回家睇工事中SP

欅坂46『変態おじさん』うわっ!ダマされた大賞2016年末SP 2016-12-30

係咪呢度D痴線佬黎

妹系

唔覺佢妹系

咁是咩系

法國圖po刀係偽毒 星期五晚冇哂人

我都唔識形容

飲完酒 開緊房

型系

吾系甘牙

我都無當過佢妹系

覺唔覺得12月31號晚有街出嘅全部都好假毒？

又預告自己有街出

出左幾多次

等佢高到180先同我講野啦
170已經高過大部分架仔

真真都當佢妹系啦
btw 之前佢電鳩我個陣 宜家諗返起都覺得幾怪
唔係幾岩佢

佢釣果啲野唔識做，之前叫佢做反而覺得q

U onj 淨係識叫Member釣你

得一張唔通真係同佢講含啦八婆
垃圾架文係咁架啦

佢wink得好自然 但感覺就係怪怪地咁
其實本身想叫佢做bingo個啲扮Q
未撚講完就推走左

各位假毒聽朝再見

條帶:
humility
kindness
bonds

Maaya

都唔明佢點會識答呢睇

ウンコ～

呢張勁靚

呢張q

番來啦 番來啦

欅坂46「サイレントマジョリティー」のリハ前にはグループのファンだというTHE YELLOW MONKEYの吉井和哉が、彼女たちについてコメントするひと幕も用意された。

riria啲自拍不得了

big eye mui ho poor ho true

乜撚野好poor🙄

比你睇中咪poor T.T

等今晚睇紅白

W香香

比你呢啲食女獸睇中仲poor

有無人覺得套衫有陣蝗味

條風紀帶好頂癮

睇咩人著 佢地著就冇

丈丈幾時開始睇中友香

平手個頭好怪

係友香睇中me

puffy出道仲老過欅大部份人年記

有矛紅白Lin開心Share

快
到欅la

dootakb
先啱

山內惠介件衫咁似櫸嗰件

奈奈未玩得好開心www

禾架純

平豬又剪到貢短

奈奈未fail

我未央QQ

最後先炒

miwa

食屎鬆

nakomiku做佈景板

錯po
btw 抵啦

友香茜茜QQ

生物股長

嘩屌

又PPAP

陣間CDTV LIVE 仲要佢做MC

cut撚埋

NHK都頂唔順

今年紅白冇乜娛樂咁

有信

福山

後面班紫裙妹好似無咩存在價值

圖區福山

係咪3期生嚟

1同2期班Under

好過上年啦 今次鏡頭好足

好慘係公海區個紅白POST
一見到橋本就鐘意佢

點知佢剩係可以見多2個月

今年年頭留意佢
見佢終於有C好開心
點知

個到好似都幾多人沉咗船

流淚仔主題曲 - Perfect Human

相逢恨晚

上年直昇機鏡頭 屌佢老味

咁鬼靚好難唔沉船

幾時到啲人沉船
落櫸到

係咪得我覺得西野力十啲歌首首都一樣

唔知今泉有冇即刻搵西野影相呢

佢好似係西野DIRE HARD FANS

唔好紅得咁快
我唔想抽第一輪握手全落

而家我平手中得5分1，有分別咩

幾時先到星野源

欅坂 硝子の少年

我女朋友

真係覺得白石如果畢業可以試下拍戲
佢靚過好多女優

係驚啲戲唔掂

yoshiki

條平仔巾同堆光棍一月先出貨

仲諗緊買唔買碌棍

買啦 又唔係貴

我又想買, 有冇得搭單

我上兩個星期做咗單了
你睇下有無手足去開幫到你買

我都想

綻仔好似遲下去握手

我有兩件Tee+碌棍想買

搭多個

欅坂46 ‏@keyakizaka46
2016年、欅坂46を応援いただきありがとうございました！
2017年もどうぞよろしくお願いいたします！
#欅坂46

悶

I'm a Perfect Human

有冇栗子

captain 友香

唔洗睇字都知邊個畫

呢個真

新年快樂

あけおめ

平手STYLE

瘦左既中元定肥左既衛藤？

double fly

ベリサ果三隻雞係咩意思

邊似中元

松村 x3

[img]

2017新年快樂

終於明點解公海果邊咁多人話乃團屌打48G

[url][/url]

CDTV 48+乃團緊
外人角度兩隊拍埋一齊係乃團順眼好多

兒玉遙

ななみん個頭好正

整容monster

報天氣！！！！

啊

貓紙擺正少少得唔得

睇佢兩個報天氣好好笑

咁48肯執未

Miss咗，等片算

唔係live

我係咪要慶幸頭先紅白聽到nanami唱歌

欅

呢個鐘數點會係live

以為好似果陣乃4單咁

禾茜乎香

訓得

cap好D啦屌
污染哂

禾老婆s

鍚哂

左上

左邊 only

我茜我香真是巧QQ

指住5度話係8度

又無晒人

假毒 全都是假毒

真真刀是假毒

1/14 19:00～ TBSテレビ「炎の体育会TV」 菅井友香

嚟緊好多綜藝都有興趣

好似就嚟有人生日

QQ

邊個畫到咁得意

左下角有名
不過唔識可能fans掛

Twitter見到

巧型

下面邊個黎

平豬

Risa

琴晚仲有人問果三隻雞咩意思

松村 麻友 真子

沉默多數隻舞好鬼型

一換個C即時變神曲

幾時到圖區神ID一齊跳

隻舞我跟過一排 而家應該唔記得哂

我鐘意呢隻同語るなら未来を…

ps佢地演唱會開頭個part舞都好型

我都覺呢隻好高質

我鐘意欅係因為啲舞同埋個3隻 pop-rock歌

去大埔跳

鄰居

我都係wo

呢到開頭平仔坐係到個下超型

友香住大埔？

我最鐘意キミガイナイ

因為抬你出嚟？

個Melody好獨特
加上啲歌詞幾正

住就唔會話去啦

屌解可以咁靚

有冇人覺得ねる唱瓢好聽

有冇人覺得ねる唱歌好聽

唔好玩啦ching

無

綻仔

好少女lor

歌唔錯但隻舞真係

第一次聽我捱左一分鐘即剷

真係好差
我推嗰啲一係就唱得好好
一係就好差
無中間

渡邊美呢

你推ねる

好差

迷路幾好聽呀, 我用左佢做鈴聲兩年
貪把聲夠尖夠響

yes
Keyaki二推

玲香呢

諗緊前幾日Live佢話Sleeping Dog唱歌進步咗

好好

佢是咪弱聽

ねる唱歌真係不了

等睇綻仔上嚟一打十

ご～め～ん～ ご～め～ん～

我係覺得做人要面對現實囉

有聲POST

屌望到隻字都覺得耳仔痛

洗耳

專登放牛屎同織田喺自己隔離
女人真係好攻心計

明顯佢兩個自己痴埋黎

禾葵屌打all

話時話栗仔神id邊個拎左, 有興趣想要

見到好想大巴大巴車落去

次次聽到佢do that讀左做loser

禾戀愛了

G

一貼梓巴就上釣

弱智不值一提

君はセゾン
君はセゾン
僕の前に現れて

君はセゾン
君はセゾン
日常を輝かせる

又啱?

Ma J啱jar

NANASE！

nanase

咩事

我係貓妖TOM

好亂呀

あの日、僕は咄嗟に嘘をついた / 生まれたままで / 狼に口笛を / 涙がまだ悲しみだった頃.

呢幾首我都幾鍾意

有生之年會唔會見到純奈かりん山崎上選拔

丈丈咪搞我友香b

夠鐘沖涼

邊個hack左丈仔ac

唔好扮本喵please

進步左還進步左 難聽還難聽 兩樣野黎既唔好拉埋黎講
進步左都仲可以難聽 兩件事無衝突

呀屌 UPLOAD多咗張平仔

總括黎講
平囝第一

同埋我講既進步左係指佢自信多左
我個陣有講明原因 自己睇返唔好亂鳩咁up
佢之前唱solo係會驚到喊

沖完涼開罐超高級貓糧share當宵夜okay？
我一隻貓食唔曬

你仲有無推我七？

講起飛機音就會諗起ガンプラ
講起ガンプラ就會諗起呢個傻婆玩Freedom個頭

丈仔搞乜

咁就兩年
當年係咁Loop 聽到喊

你只係neru屋企人養嗰隻嘢咋

特別賞

厳正なる抽選の結果、
チケットをご用意できませんでした。

かりん有能www

請問邊一集嚟想睇番

果隻綻仔黎

照騙

46TV 第一回 好似係

做乜撚

方丈連日文字都有興趣

你地話難聽我咪搵黎試下有無白石咁難聽

隻揪

都幾難聽下

真正方丈

其實點解咁憎白石 因為同七仔唔fd?

七仔唱歌好聽啲定Sleeping Dog唱歌好聽啲

平手難聽啲

點都七仔 起馬正常人lv Sleeping Dog唱歌

我覺得釣り堀幾好聽

neru唱生日歌最巧聽

もう少しの夢好好聽囉

七仔既live應該同日文字既cd ver差唔多水準

期待idol唱歌好聽會否太on9

白麻一開始都係難聽但宜家好左好多
日文字就。。。。

可能我一向都唔係idol飯

我真係覺得至少要算好聽先好入行

乃團算好聽既一隻手數哂啦
花花有時狀態差都唔好聽啦

我一般都唔會專登批評idol唱功既
不過見有人話日文字同白麻一樣難聽先有感而發

方丈成日黑白麻 唔洗太認真

竟然仲有人唱歌可以同ねる比

講係唱功
川村真洋係咪真係咁勁
剩係上網搵到啲片好似唔錯

我唔期待魔音都可以solo囉好冇

on9 我櫻唱得仲難聽

點解我會覺得大小姐有啲似大奶彩

唱功係ok 但係唱腔令音色差
聽到會覺得 呀 佢唱功幾好 但冇咩想繼續聽落去既感覺

我覺得有啲似送禮勤咁
好靚好準

因為佢哋係姐妹

大佬你打咁重Effect做乜鳩

真係似咩？

大小姐

唔似

堀「ほら白石歌え！」

有兩個七七嘅

我七唔係企中間既！on9

梓巴

貼下舊圖先

屌你老母聽日又要返工

話人唱歌似送禮勤唔係一個complement

辭左職做廢青

返鄉下耕田

執牛屎

我都想做廢青

買bf1/ ds3 定生寫好？

抵啦

生寫

請囡囡去飲酒好

滿左一本😑
買左新簿先

邊L度有囡囡比我請！
同埋友香主人唔比禾飲酒

唔夠錢開埋房

我同友香飲囉

你飲牛屎啲屎水

信唔信我塞你入瓶

飲香檳

我同佢飲，方丈係隔離得個睇字

飲到醉咪又係我孭香香返屋企

其實牛屎巴點解會推牛屎妹

牛屎同腩一樣都係妹系，不過唔同鄉下姐

一本

時間關係已經買左bf1

一本咩 一本生寫阿

貼下啲丈丈最鍾意睇嘅嘢先

生寫簿

13單嘅乃團算唔算係全盛時期

點解你有七七生寫既

1 白石麻衣
2 衛藤美彩
2 平手友梨奈
4 堀未央奈
5 小林由依
5 守屋茜
7 生田絵梨花
7 菅井友香
9 桜井玲香
10 上村莉菜

上年生日七仔送比我嫁

話時話點解乃團生死特別貴

出得少

原來生日拎住西野七生寫去海洋公園果個係你黎

隔離成日出webshop同個別 好似係

真真呢d假毒 生日實去海洋公園食女

仲興去海洋公園

屌你聽晚到我自推800

我都有收到

對 食七瀨

聽日返工唔得閑幫你推

殊～

不要說了 唔想返工

上村都生日喎

以前我都有儲NETSHOP, 而家一個月出兩SET就戒左

見乃團封入特別天價,
同一單入面山本彩$150
西野七瀨$500都有人搶住收

官網寫1月4日

下 同一日

乃團Webshop生寫 白麻嗰啲你轉手賺到個Double

唔好提七仔生寫幾錢......
我有創傷後遺症

某條川果排賣緊七舊水
係咪你買左

懶 順手開埋新Post算

唔係

大面